女團出道6年終解散 31歲月入港幣3600比綜援低

又有一個女團解散了！Fiestar組合在出道六年後正式解散！

Fiestar作為IU同門師妹團於2012年8月推出單曲專輯《Vista》出道，此後一直以六人組活動，2014年成員Cheska退隊後改為五人組的形式，2016年5月推出最後一張專輯《APPLE PIE》以後，是長達兩年的空白期，如今卻傳來解散的消息。

據相關人員透露，Fiestar與所屬社Fave Ent.的專屬合約於4月30日期滿。正在綜藝節目中積極展開活動的曹璐目前還留在公司商討再續約相關事項，隊長Jei和Linzy則分別簽約SSW娛樂和Will娛樂，轉型當演員。

隨後，Fiestar成員們都在自己的SNS公開手寫信，表達了對成員們和粉絲們的感謝→

Fiestar曾經因與IU合唱《Sea of Moonlight》而引起大眾關注，不過由於所屬的FAVE娛樂過往沒有管理組合的經驗，在組合活動的策劃上明顯出現混亂。

之後又經歷長達兩年的空白期！成員曹璐在SBS綜藝節目《白鐘元的快餐車》坦露心聲稱：“6年來都是靠的熱情，收入是0。真心想賺錢，現在31歲每個月拿50萬韓元生活費過活。明年不知道會怎樣，雖然去年是挺忙的。我自己也知道，都是暫時的，不會一直那樣忙下去，過了那個階段人們就不會再找我做節目。想賺錢做生意和要生活做生意是不一樣的，沒有行程的話我就得餓肚子。生活與生存的意思是不一樣的，對我就是這樣。我會以100%的熱情去做，為了吃口飯。”

所以粉絲或許早已預料組合難逃解散命運吧~

另外，5月31日中午，Fiestar的官方SNS都將處理成非公開帳戶並廢止。 曹璐的個人活動消息可以通過FAVE Entertainment官方SNS得知。

又是一個新的開始，有顏又有實力的妹子們在哪裡都會發光的，加油啦~

做雞賺唔少啦

個大陸妹可能算係較出名，上年佢同 yerin 合唱過😇

同iu合作同自殺冇分別